Ik tracht niet gaiety noch mith, niet de lichte zinnelijkheid van veel zon en koolzuurhoudend water waarvan de jonge homo.
Ik ben niet meer jong; en mijn hart, door vermoeide jaren van rouw over de dood, niet gekroond tot lachwekkend.
Bovendien, de muren van mijn kasteel zijn gebroken; de schaduwen zijn vele, en de wind blaast koude via de kapotte trapgevels en casements.
Ik hou van de schaduw en de schaduw, en zou alleen met mijn gedachten toen ik kan." op de een of andere manier met zijn woorden en zijn blik lijkt niet te kennen, of anders was dat zijn cast van gezicht maakte zijn glimlach kijken kwaadaardige en saturnine.
Momenteel is een excuus, hij liet me, vroeg me om al mijn documenten samen.
Hij was een tijdje weg, en ik begon te kijken naar enkele van de boeken om me heen.
Eén was een atlas, die vond ik opende vanzelf England, alsof die kaart was veel gebruikt.
Op dit vond ik op bepaalde plaatsen ringetjes gemarkeerd en op de bestudering van deze merkte ik dat één was in de buurt van Londen aan de oostkant, kennelijk waar zijn nieuwe landgoed gelegen was; de andere twee werden Exeter en Whitby on the Yorkshire kust.
Het was het beste deel van een uur bij de telling terug.
"Aha!"
